原來00後已經成20歲

好撚心痛, 完全接受唔到原來自己已經咁撚老

香港亦死咗好多00後

傻鳩00後 屌你老母

咪又係中國港燦
97前先係真正香港人

老人家

好彩我仲係18碎

16,7 都得啦，仲等到20 ，牛肺啦

可惜我已經六年級了 要懂得人情世故
不能在做一些沒有意義的事了..🚬

20歲妹妹

咪一樣都係殖民地